＊Roselia新歌出左試聽動畫小藍想講

又一首神曲

ok

哦

又留喺香港幫手宣傳

Snow halation !

rogger

yes but 封面

電腦大爆炸！！！！！

好難聽

聽完個人精神左 決定聽日出去溝女

個封面 又迫害R 團

屌真係好撚好聽...成個人充滿力量...

又一張垃圾封面

聽完打飛機有冇射多左

中意班尖嘅都係好孩子
友希那

推

樓主玩gbf比歐洲人迫害死左